inno3d geforce rtx 2080 ichill x3 jekyll 遲來開箱

inno3d geforce rtx 2080 ichill x3 jekyll

分就唔跑啦 正正常常

Super 都出左依家先開箱

係,見佢前排平所以先買 唔係都買2070s
你可以追post我有問同諗住買

買咗幾錢

5000樓下

咁都算幾抵屌
2070s加少少上2080...

係 本身想出果張都要4199
但其實咁加法效能換算唔係幾抵

支持開箱

你要性價比一定係買2060

但玩高階卡唔會有性價比

穩唔穩到60就係一個門檻

利申2080TI打LOL

支持開箱
打機咩溫度？

70樓下

幾時有gtx 690遲來開箱

Sorry 囉
但張卡真係依一個月內買

ichill垃圾卡

Ichill? Ok吖過得去

岩呀 唔係有信仰真係唔到借口比自己買asus 仲要張卡唔洗5000就入到手(1手)

除左真心肥同大之外都幾好用呀

視覺上係 但佢又真係唔係得個殼大

左邊果舊係spare風扇？

佢有兩風扇同三風扇比你 任你換

令我諗起卡王個post

點解

因為inno名聲唔多好